黑警推跌大肚婆暴行已經傳出國際

上年係紅磡都見過黑警連大肚婆都唔放過，估唔到依日旺角又黎一單

Twitter戰線需要大家[/size=5][/b]
每日的Twitter推薦都唔同，希望大家睇睇，同Twitter任務都唔同

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論(公海) :

十

又有

Push

岩岩仲有單扯個女仔件衫扯到人個胸俾記者影到

每次都打依句，不論任何行動都有風險，請所有行動自行決定去定唔去
唔想睇完就算的話，不如討論下大家對活動的睇法，可能會對主辦單位比到唔錯的意見

第二屆全港超幽佈施祈褔除惡盂蘭燒衣晚會

主題：農曆鬼節前夕 —— 冤有頭債有主

曲故：按照民間習俗， 一連兩日買定衣紙，以「燒街衣」方式拜祭先人、祭祀孤魂野鬼之餘，記得要連埋支酒淋奠祭英烈！

日期：2020年8月31日及9月1日
時間：8:30pm-10:30pm
地點：十八區

*請於8:31pm 先進行默哀儀式再燒衣

**因應疫情及限聚令，是次活動建議最多兩人同行參與拜祭，敬請保持1.5米社交距離*

Source :

#6Sep #旺角 #遊行
【9.6和勇九龍大遊行】
日期 : 9月6日 (日)
時間 : 14:30 (屆時請自行起步遊行)
地點 : 由佐敦道沿彌敦道往亞皆老街 ( 若有狗隻打斷 請自行進入內街 )
服裝：彩衣進場 黑衣開始 彩衣走人
Source :

PUSH

push

推

I

The

831又殺人

Thank you

Push and retweet

扣9阿伯都有
我熟識的黑警又返黎提醒我香港已經死佐

即re

Hi

唔好忘記831

即推呀

全部人同我歸位
唔好懶

w

推到上熱門

Rt

Rt to

全部人歸位

推呀

推左先

現場仲有好多SS
希望最後佢地SS完走得

Done哂
用開Twitter 自己上去兜轉

呢個要推!

瘋狂forward retweet

831

推手

今日圍十歲細路
扣鳩阿伯
推大肚婆
扯開女仔件衫

仲有冇?
我一次過開多個整合po

+1

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

全部人Twitter!

P

點解studi incendo嗰個變左unavailable

S

係打大肚婆

喺商場入面粗暴拉走個外國裔人士拉返出去

H

完美見到黑警拉9太肚婆片
拉抵完人,仲要噴9人,痴撚線

A

tweet

N

聽日又叫人放大個畫面黎睇架啦

D

Apple個單?

R

女權Emma Watson 呢

唔好懶 唔好放棄呀大家

黑警死全家

推推推

E

T

推爆佢

W

屌佢老母扯扯扯扯乜鳩

推推

L

始創中心

Cls

哩條要放埋twitter

（大，Not太）

好似唔夠廣

母子平安呀

可以點?同我推爆佢

ag

.

推！

唔好淨係push push push
出TWITTER, Facebook , IG

唔小心正皮咗加RT哂

Rt rt rt

完美見到黑警拉9大肚婆片
拉抵完人,仲要噴9人,痴撚線

Twitter見到已有

歐美做緊嘢啦，不過唔係郁個差佬姐

搵到,thanks

有哂片 班藍C狗仲話佢係演員
係起度搞事所以拉隻曱甴

屌班畜生警犬真係無撚人性

黑警:點解你地咁憎我地

Pushhhh 做嘢啊

集氣 跪求母子平安

一開波後面呢隻狗拉大肚婆落地

班垃圾真係老弱婦孺咩都搞齊哂

傳出完國際佢地會有咩後果？

再推！！

堆

未簽幫幫手簽同share

差2500。11:30就要

袁爸爸開到聲請連登仔幫手

過幾日就會變咗大肚婆行路仆低，警察上前照料

差少少...幫下手簽埋佢

係大肚婆同佢老公襲警+拒捕
話要放大個畫面黎睇

Retweeted

done

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

小朋友大肚婆老人家全部唔放過

國際戰要人 RT

好彩有呢條片，陣間個女人再加埋蘇文隆肯定變襲警

希望市民唔好單靠片面之詞就為事件下定論

藍絲五毛思路
1. 大肚婆係假大肚
2. 大肚婆係收錢搞事
3. 大肚仲去依啲地方地方係抵死
4. 係大肚婆自己跌

黑警老妨扮仆街？

廣傳 真係黑警拉跌

依日真係阿婆,阿公,少女,大肚婆全部唔放過

Signed

一路聽光明頂一路推先

up

香港警察不得好死

頂置

Done

陷家鏟 小兒麻痹就咪撚學人做差佬啦

希望母子平安 唔好受傷

之後加埋紅官DOJ一套,真係可以入去坐
這就是香港

pusj

推
毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

3,4可能性大

係，係咪應該整d文宣叫大肚婆唔好出嚟住好d

大肚唔行得街?大肚唔使放公放屋企?大肚唔使搭車?大肚唔支持得香港?

希望bb冇事呀屌

睇下會唔會咁痴線真係告個2公婆
雖然機會都大

如果告就要開記招希望搞大幫到件事
無告就唔建議出黎小狗

比返啲爺爺傳統 仁義道德 得唔撚得

一陣人地學返你放比卡超

瘋狂RT

推撚爆佢

Facebook page已share

KICKING PREGNANT WOMAN AND CAUSING HER MISCARRIAGE IS NO DIFFERENT WITH COMMITTING MURDER!

如果有大肚婆俾人打到小產咁就真係大文宣囉

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

繼續繼續

push 推做Twitter任務啦

最好整gif，翻譯成多國語言

屌 狗隻都有狗老母生掛

Retweet 曬

係示威區域出現即暴徒

依段咁清楚無人post

明顯魔警拉跌佢

屌你老母，外國/香港班偽人唔係好撚鐘意拎光環咩，我就睇下聽日有冇人發聲，好興ig玩啲tag架嘛，就放長雙眼睇下班撚樣扮盲，段片睇完嬲到仆街

上次玩完咩黑色相，今次記得唔好扮盲睇唔撚到啊，女權

pin喱個

女權出嚟講嘢未

好多法官都明示或暗示
呢個所謂環境證據根本ON撚9

cls

#1 studio incendo link unavailable

換個角度

Pish

垃圾狗

黑警維護法治又+1分

有冇Twitter post??

痴撚線

Twitter要人，鍵盤戰士唔好只係留守fB ig

PUsH

睇吓遇到個咩官啦

貼俾emma watson睇啦

已經RT曬Thx巴打

retweet左!

推上國際

真係陰公，今時今日嘅香港法治要睇個官係邊個

你地班撚屌落到地獄俾人推足七七四十九年

Tui

推多下

嘩屌

女權撚？
又睇唔到？

同大肚婆件事一樣

無錯大肚婆真係有自由行去邊都可以

但請時刻記住你係活係2020香港

冇光環梗係睇唔到啦

夾住師奶對手插水想屈襲警

努力緊努力緊

除口罩喎madam

推
仆街死黑警

狗乸

唔該大家幫推Twitter

gphone出左！快RT!

畜牲賤種狗

警員照料受傷孕婦

顯示出香港警察嘅專業同盡責

pushhhhh

lm

屌你哋班狗正宗生仔無屎忽

幫推

做嘢

認真推

q

本地婦聯呢？我鞭撚到妳班仆街冚家鏟落地獄！！

段片睇到隻曱甴夾條女隻手拉落地 明顯想屈佢襲警

diu

黑警專登拉跌巿民

p

班女權撚出聲未？

RT!

推到全世界女權組織媽媽組織出聲

@emmawatson everywhere

其實都唔係好get到點解果個姿勢都可以向後跌倒

backup plx

推
個老公仲要被吿襲狗係咪cls

佢唉住度門
個女人開門
佢咪仆街

今日(31)發生的嗎??

retweet!

睇到個心好唔舒服希望bb同媽媽都唔好有事
仆街死黑警

黑警831 又想打死人

Retweet!

生到先算 班警嫂爛產死呀

要表揚

唔通啲暴徒體格差到要大肚婆磅住？

留名等新聞稿

今日全世界再一次睇清香港警暴

佢老公被捕，襲警

其實係咪可以tag佩落茜？
等班好權左膠出聲

推呀屌你老母

係撚，佢自己向後跌架

Tuu

bump

光復香港

擺明特登順勢向後跌再扯埋個女入落地
前面睇會覺得係個女人襲警 又可以屈

sor
睇多幾次先睇到
原來係屈襲狗
慣常手法

要睇VAR

屌你老母死黑警！

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

已rt

佢老母

tg見到推跌大肚婆 好撚清晰冇得抵賴

Retweet

咪就係...綠色野跌完落地之後個女先被綠色野加速扯落地...

大家要落力

表揚madam，致敬！

婦團：聽唔到，睇唔到，唔知道

推 retweet

條原片記得要留，將來可以幫到個事主

入去rt肥佬黎!

正一食屎狗
用埋啲乸喳招
向後跌個陣仲要用手踭夾住女人隻手扯埋佢落地

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

全世界做任

推!!!!!

Twitter見

影老公個樣
唔係又好似陳彥霖屋企人同男朋友咁

pish

左膠呢？

係佢想借啲倚拉低個阿姐

小手足一定要平安出世

等待小手足喜訊

咁我以事論事…佢粗身大細就真係應該避一避嘅
呢啲咁混亂的環境真係難講㗎…

自保嚟講就係要避避嘅

死仆街，大肚婆都搞。仲冇人性過狗

retweeted

立場簡短訪問大肚婆
心up

警隊尼馬

死黑狗，四隻閪腳都咁易跌倒

我都唔係好get到

黑警!

願平安

水炮車陀一個死一個

推一推先

再推

dllm呀

cool住人哋隻手再插水 屈人襲狗

係箍頸!!!!!!!

真係好撚仆街

唔好同我講「你第一日知？」
我第幾日知都習慣唔到

唔柒唔做

推到制裁3萬

國際線

已13萬

黃金12小時，外國依家係日頭，快d周圍share

Rt推上百萬

又送彈藥啦

tui

班女權左膠肯出聲未

最好加埋另一個角度 跟住成班狗衝過去老屈佢推

本身個閪都爛

班狗真係冇撚腦

出到街都唔撚掩飾下平時啲反社會人格行為

真係好難想像喺新屋嶺到班狗係點樣滅絕人性

掃左幾版
一隻5毛都無

5毛唔敢入來

難得5毛消失晒既post
難得呢個係冷靜做實事制裁班狗既post
只要制裁成功
比係連登屌狗有用一萬倍

#BabyLivesMatter

證明左有狗帶風向制做仇恨
一講制裁全部5毛消失

國際線已十幾萬

推到一百萬rt

5毛唔見晒

繼續推

Push!

推爆佢，rt

果然一隻5毛都無

有3隻0.5負皮左

黑警 死全家 冚家剷 不得善終

［第三角度］大肚婆事件完整一take過，個老公點襲警呀？用口水襲呀？

ppp

左膠/TikTok撚 一定睇唔到

佢老豆真係射落牆好過生佢

睇唔到 警甴誠實可靠 襲甴罪成

TWEET

Tweet Tweet

警察幾個月嘅公關再次玩完

推
要比全地球知香港班警察係狗係垃圾同地底泥

Let everyone know

轉推！

推！任務

手足歸位！！！

推上去

似係隻狗夾人隻手再向後跌

俾柔道教練睇啦
根本就係已經係格鬥技

推retweeted！！

做左個簡單總結
請問可唔可以retweet下

白衣人同黑警共通點----旭鳩大肚婆

狗

咩零呀, 本身都無乜作用
而且真係日日新鮮獲獲甘
佢地次次都整D新野返黎, 關公都救佢地唔到啦

黑警冇人性

呢單有無片?未睇到。

女權團體係邊？
又睇唔到？

今次堅斷正

要問吓伍淑清、何超瓊哩兩件icon 先。選擇性發鷄盲可能比武肺更毒。

我要推撚爆佢！！
同我全部人Retweet 佢！！！！
快撚啲

pish pish

Twitter

twitter

你老母臭閪黑警

5毛無晒

制裁制裁

一定要制裁

呢個要長期置頂

Push la

死黑警絕子絕孫

國際女權撚呢?死哂?

RT!!!!!!!!!!

咪弱智啦 個時間咁長比佢轉重心
一係殘障 一係扮跌
你話係邊樣?

要推到上報。

推呢個

VERY striking videos and pictures !!!
The impact can be as striking as 2 mil people walking down the street !

你都戇撚鳩，盲既都見到隻狗夾住女人隻手拉跌女人啦，更何況兩個身型差咁遠，女人隻手仲要開緊個力矩都唔撚啱，點跌

sor
睇多幾次先睇到
原來係屈襲狗
慣常手法

回多次
唔好再屌我

好明顯係條女想開門走, 隻狗唔俾, 於是退後一步想欄住佢, 點知後面有半級, 結果on99自己失重心仲拖跌埋條女

上熱門

已retweet

香港啲婦女團體呢？

好賤格呀！
黑警夾住位女士隻手夾硬扯跌位女士

5毛唔見人

公安打人洗理你係乜人？
大肚婆照打鳩你吹呀

唔好比佢沉

插水勁過尼馬

女權撚去左邊?

拉膠拉跌沙拿都係咁

原來狗係無脊椎動物
企都衰過人要挨住塊玻璃

twitter 要人

你地唔出嚟行唔緊要

坐黨鐵我明白

食麥記我理解

每日click 幾下得唔得

唔比呢個post沉

女權鬥士向邊？

Bump

其實無咩人見到...得千幾人

瞄準大肚婆去射

呢個角度第一次睇，好仆街

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全